葵青區有無黃店剪髮鋪？

落屋村剪髮好易有廢老

去荃灣啦
Kairos Hair Treatment Centre
海壩街103號閣樓

弊啦 我見大部份男廁都係藍色 出左街就無得去廁所
有無人見過黃色既廁所

9cut